中美瀕貿易戰，支那進口果販：當然幫自己人，給錢美國賺不可能！

中美貿易戰劍拔弩張，但無阻一眾進口生果商販落力叫賣。位於廣州白雲區的大型生果集散地，丁財兩旺，銷售網絡遍布全國。

有水果商販賣的美國鮮橙，佔了一半生意，一旦爆發貿易戰，將首當其衝，目前只好努力尋找新貨源。亦有人認為做生意最重要「政治正確」：「和她（美國）打架，肯定不進口，沒有可能，對不對，始終幫助自己人，死對頭，還要給錢她賺？不可能 ！」

有片：

咪撚去日本啦屌你老母死蝗蟲。

轉入口日本生果
抵制美帝

入美國貨=比美國賺錢
賣野比人=照顧人地

啱晒啦 食返自己本土生果啦 睇下到時會唔會屌晒老母咁款

食埋國產奶粉，梗係唔食歐美勢力奶粉，對不對

然後佢發現, 原來得佢係愛國, 幫襯開佢啲客全部都唔見人

中國橙難食到嘔

掉哂d埃風至講啦

支那人：中國製造咖

叫周琦返支那打波